一人一句野鼓勵我

小弟二十年黎都冇拍過拖
希望大家可以講一句野鼓勵我

連登有愛嗎？

你依家無 你呢世都唔會有

鼓勵我呀，你老味

你嘅機會係零啊

到左下年會變廿一年冇拖拍